其實屋邨嗰啲地產鋪點賺錢

push

搞手但求打個和 冇得賺